<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Εύρεση Myo</string>
    <string name="my_myo">To Μyo μου</string>
    <string name="myo_message_calibrate1">Μια στιγμή να ρυθμίσουμε το Myo στην γάμπα σας.</string>
    <string name="battery">Μπαταρία Myo:</string>
    <string name="myo_find_success_message">Επιτυχής εύρεση. Αυτή η εφαρμογή θα κλείσει σε 3 δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="try_again_myo_find_fail_message">Δεν βρέθηκε το Myo. Παρακαλώ ξαναπροσπαθήστε να τεντώσετε το πόδι σας.</string>
    <string name="girl_wellcome_message_and_say_to_press_start">Καλώς ήρθατε στον κόσμο του Myonabler. Ένα όμορφο πάρκο όπου μπορούμε να περάσουμε λίγο χρόνο και να κάνουμε κάποιες ασκήσεις για να βελτιώσουμε την καθημερινότητά μας. Πατήστε το κουμπί έναρξης για να ξεκινήσετε.</string>
    <string name="girl_start_message">Καλως ΗΡΘΑΤΕ! Με λένε Άννα, είμαι γυμνάστρια και μαζί θα κάνουμε κάποιες ασκήσεις για να βελτιώσουμε την καθημερινότητά μας. Στόχος μας είναι να περάσουμε καλά μαζί και να μπορέσουμε να βελτιώσουμε κάποιες από τις καθημερινές μας κινήσεις. Εσείς έχετε τον έλεγχο των ασκήσεων που θα κάνουμε για να μπορέσουμε να τις ολοκληρώσουμε με βάση τις επιθυμίες και τις ικανότητές σας. Για να ξεκινήσετε, πρέπει να επιλέξετε την άσκηση από τη γραμμή μενού. Μετά θα κάνω αυτή την άσκηση πρώτα για να δείτε τι πρέπει να κάνετε και μετά είναι η σειρά σας. Μπορούμε να ξεκινήσουμε όταν νιώσετε έτοιμοι.</string>
    <string name="girl_exercise_sit">1. Καθίστε προς το μπροστινό άκρο της καρέκλας. Τα γόνατά σας πρέπει να είναι λυγισμένα και τα πόδια σας να είναι επίπεδα στο πάτωμα και στο πλάτος των ώμων. 2. Τοποθετήστε τα χέρια σας ελαφρά σε κάθε πλευρά του καθίσματος. Κρατήστε την πλάτη και τον λαιμό σας όσο πιο ευθεία γίνεται, με το στήθος ελαφρώς προς τα εμπρός. 3. Εισπνεύστε αργά. Σκύψτε προς τα εμπρός και μετακινήστε ελαφρά το βάρος σας στο μπροστινό μέρος των ποδιών σας. 4. Εκπνεύστε καθώς σηκώνεστε αργά. Χρησιμοποιήστε τα χέρια σας όσο το δυνατόν λιγότερο. 5. Σταθείτε και κάντε μια παύση για μια πλήρη αναπνοή μέσα και έξω. 6. Εισπνεύστε καθώς κάθεστε αργά. Σφίξτε τους κοιλιακούς μύες σας και τους μύες του κορμού για να ελέγξετε όσο το δυνατόν περισσότερο το κατέβασμα. 7. Εκπνεύστε αργά</string>
    <string name="girl_success_exercise">Συγχαρητήρια! Ολοκληρώσατε με επιτυχία την άσκηση. Προσπαθήστε να θυμάστε τις κινήσεις που κάνατε ώστε να τις εφαρμόζετε στις κινήσεις της καθημερινότητάς σας.</string>
    <string name="restart_exercise_single">Θα πρέπει να προσπαθήσετε ξανά για να ολοκληρώσετε με επιτυχία αυτή την άσκηση. Όταν είστε έτοιμοι να δοκιμάσετε ξανά επιλέξτε αυτή την άσκηση.</string>
    <string name="girl_exercise_balance">1. Σταθείτε με τα πόδια ανοιχτά στο πλάτος των γοφών και το βάρος σας εξίσου κατανεμημένο και στα δύο πόδια. Τοποθετήστε τα χέρια σας στους γοφούς σας. Σηκώστε το αριστερό σας πόδι από το πάτωμα και λυγίστε το πίσω στο γόνατο. 2. Κρατήστε τη θέση αυτή όσο μπορείτε, έως και 30 δευτερόλεπτα. 3. Επιστρέψτε στην αρχική θέση και επαναλάβετε από την άλλη πλευρά. Καθώς η ισορροπία σας βελτιώνεται, αυξήστε τον αριθμό των επαναλήψεων.</string>
    <string name="myo_message_calibrate2">Παρακαλώ συστέλετε την γάμπα σας.</string>
    <string name="girl_exercise_on_toe_tips">Σταθείτε με τα πόδια σας ανοιχτά στο πλάτος των ώμων και την πλάτη ίσια με τους γοφούς στραμμένους προς τα εμπρός. Σηκώστε τα δάχτυλα των ποδιών σας και μετά επιστρέψτε στην αρχική θέση, διατηρήστε έναν ομαλό σταθερό ρυθμό, βεβαιωθείτε ότι αναπνέετε κανονικά.</string>
    <string name="bt_pause_text">Παύση</string>
    <string name="bt_start_text">Εκκίνηση</string>
    <string name="bt_restart_text">Επανεκίνηση</string>
    <string name="bt_exit_text">Έξοδος</string>
</resources>